# ನೈತಿಕ ಸಮಸ್ಯೆಗಳು

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"ನೈತಿಕತೆಯಿಲ್ಲದ ಈ ಕಂಪನಿಯನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸಬೇಡಿ"

"ನಿಮ್ಮ ಕಂಪನಿ ವಿಶ್ವಾಸಾರ್ಹವಲ್ಲ. ನೀವು ಡಿಎಂಸಿಎ ಜಾರಿಗೊಳಿಸುವುದಾಗಿ ಹೇಳಿಕೊಳ್ಳುತ್ತೀರಿ ಆದರೆ ಹಾಗೆ ಮಾಡದಿದ್ದಕ್ಕಾಗಿ ಅನೇಕ ಮೊಕದ್ದಮೆಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿದ್ದೀರಿ."

"ಅವರು ತಮ್ಮ ನೈತಿಕತೆಯನ್ನು ಪ್ರಶ್ನಿಸುವವರನ್ನು ಮಾತ್ರ ಸೆನ್ಸಾರ್ ಮಾಡುತ್ತಾರೆ."

"ಸತ್ಯವು ಅನಾನುಕೂಲವಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ಸಾರ್ವಜನಿಕ ದೃಷ್ಟಿಕೋನದಿಂದ ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಮರೆಮಾಡಲ್ಪಟ್ಟಿದೆ ಎಂದು ನಾನು ess ಹಿಸುತ್ತೇನೆ."  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಜನರನ್ನು ಸ್ಪ್ಯಾಮ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ
</summary>


ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಅಲ್ಲದ ಬಳಕೆದಾರರಿಗೆ ಸ್ಪ್ಯಾಮ್ ಇಮೇಲ್‌ಗಳನ್ನು ಕಳುಹಿಸುತ್ತಿದೆ.

- ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಿದ ಚಂದಾದಾರರಿಗೆ ಮಾತ್ರ ಇಮೇಲ್‌ಗಳನ್ನು ಕಳುಹಿಸಿ
- ಬಳಕೆದಾರರು "ನಿಲ್ಲಿಸು" ಎಂದು ಹೇಳಿದಾಗ, ನಂತರ ಇಮೇಲ್ ಕಳುಹಿಸುವುದನ್ನು ನಿಲ್ಲಿಸಿ

ಇದು ತುಂಬಾ ಸರಳವಾಗಿದೆ. ಆದರೆ ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಹೆದರುವುದಿಲ್ಲ.
ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ತಮ್ಮ ಸೇವೆಯನ್ನು ಬಳಸುವುದರಿಂದ ಎಲ್ಲಾ ಸ್ಪ್ಯಾಮರ್‌ಗಳು ಅಥವಾ ದಾಳಿಕೋರರನ್ನು ನಿಲ್ಲಿಸಬಹುದು ಎಂದು ಹೇಳಿದರು.
ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಅನ್ನು ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸದೆ ನಾವು ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಅನ್ನು ಹೇಗೆ ನಿಲ್ಲಿಸಬಹುದು?


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ಬಳಕೆದಾರರ ವಿಮರ್ಶೆಯನ್ನು ತೆಗೆದುಹಾಕಿ
</summary>


ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಸೆನ್ಸಾರ್ negative ಣಾತ್ಮಕ ವಿಮರ್ಶೆಗಳು.
ನೀವು ಆಂಟಿ-ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಪಠ್ಯವನ್ನು ಟ್ವಿಟರ್‌ನಲ್ಲಿ ಪೋಸ್ಟ್ ಮಾಡಿದರೆ, ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಉದ್ಯೋಗಿಯಿಂದ "ಇಲ್ಲ, ಅದು ಅಲ್ಲ" ಸಂದೇಶದೊಂದಿಗೆ ಉತ್ತರವನ್ನು ಪಡೆಯಲು ನಿಮಗೆ ಅವಕಾಶವಿದೆ.
ನೀವು ಯಾವುದೇ ವಿಮರ್ಶೆ ಸೈಟ್‌ನಲ್ಲಿ ನಕಾರಾತ್ಮಕ ವಿಮರ್ಶೆಯನ್ನು ಪೋಸ್ಟ್ ಮಾಡಿದರೆ, ಅವರು ಅದನ್ನು ಸೆನ್ಸಾರ್ ಮಾಡಲು ಪ್ರಯತ್ನಿಸುತ್ತಾರೆ.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ಬಳಕೆದಾರರ ಖಾಸಗಿ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳಿ
</summary>


ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್‌ನಲ್ಲಿ ಭಾರಿ ಕಿರುಕುಳ ಸಮಸ್ಯೆ ಇದೆ.
ಆತಿಥೇಯ ಸೈಟ್‌ಗಳ ಬಗ್ಗೆ ದೂರು ನೀಡುವವರ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳುತ್ತದೆ.
ನಿಮ್ಮ ನಿಜವಾದ ID ಯನ್ನು ಒದಗಿಸಲು ಅವರು ಕೆಲವೊಮ್ಮೆ ನಿಮ್ಮನ್ನು ಕೇಳುತ್ತಾರೆ.
ನೀವು ಕಿರುಕುಳ, ಹಲ್ಲೆ, ವಿನಿಮಯ ಅಥವಾ ಕೊಲ್ಲಲು ಬಯಸದಿದ್ದರೆ, ನೀವು ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ಡ್ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗಳಿಂದ ದೂರವಿರುವುದು ಉತ್ತಮ.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ದತ್ತಿ ಕೊಡುಗೆಗಳ ಸಾಂಸ್ಥಿಕ ವಿಜ್ಞಾಪನೆ
</summary>


ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ದತ್ತಿ ಕೊಡುಗೆಗಳನ್ನು ಕೇಳುತ್ತಿದೆ.
ಉತ್ತಮ ಕಾರಣಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿರುವ ಲಾಭೋದ್ದೇಶವಿಲ್ಲದ ಸಂಸ್ಥೆಗಳೊಂದಿಗೆ ಅಮೆರಿಕದ ನಿಗಮವು ದಾನವನ್ನು ಕೇಳುತ್ತದೆ ಎಂಬುದು ಸಾಕಷ್ಟು ಭಯಾನಕವಾಗಿದೆ.
ನೀವು ಜನರನ್ನು ನಿರ್ಬಂಧಿಸಲು ಅಥವಾ ಇತರ ಜನರ ಸಮಯವನ್ನು ವ್ಯರ್ಥ ಮಾಡಲು ಬಯಸಿದರೆ, ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಉದ್ಯೋಗಿಗಳಿಗೆ ನೀವು ಕೆಲವು ಪಿಜ್ಜಾಗಳನ್ನು ಆದೇಶಿಸಲು ಬಯಸಬಹುದು.


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ಸೈಟ್‌ಗಳನ್ನು ಕೊನೆಗೊಳಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ
</summary>


ನಿಮ್ಮ ಸೈಟ್ ಇದ್ದಕ್ಕಿದ್ದಂತೆ ಕಡಿಮೆಯಾದರೆ ನೀವು ಏನು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?
ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಯಾವುದೇ ಎಚ್ಚರಿಕೆ ಇಲ್ಲದೆ, ಮೌನವಾಗಿ ಬಳಕೆದಾರರ ಸಂರಚನೆಯನ್ನು ಅಳಿಸುತ್ತಿದೆ ಅಥವಾ ಸೇವೆಯನ್ನು ನಿಲ್ಲಿಸುತ್ತಿದೆ ಎಂಬ ವರದಿಗಳಿವೆ.
ಉತ್ತಮ ಪೂರೈಕೆದಾರರನ್ನು ಹುಡುಕಲು ನಾವು ನಿಮಗೆ ಸೂಚಿಸುತ್ತೇವೆ.

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ಬ್ರೌಸರ್ ಮಾರಾಟಗಾರರ ತಾರತಮ್ಯ
</summary>


ಟಾರ್ ಮೇಲೆ ಟಾರ್-ಬ್ರೌಸರ್ ಅಲ್ಲದ ಬಳಕೆದಾರರಿಗೆ ಪ್ರತಿಕೂಲವಾದ ಚಿಕಿತ್ಸೆಯನ್ನು ನೀಡುವಾಗ ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಫೈರ್‌ಫಾಕ್ಸ್ ಬಳಸುವವರಿಗೆ ಆದ್ಯತೆಯ ಚಿಕಿತ್ಸೆಯನ್ನು ನೀಡುತ್ತದೆ.
ಉಚಿತವಲ್ಲದ ಜಾವಾಸ್ಕ್ರಿಪ್ಟ್ ಅನ್ನು ಕಾರ್ಯಗತಗೊಳಿಸಲು ನಿರಾಕರಿಸುವ ಟಾರ್ ಬಳಕೆದಾರರು ಸಹ ಪ್ರತಿಕೂಲ ಚಿಕಿತ್ಸೆಯನ್ನು ಪಡೆಯುತ್ತಾರೆ.
ಈ ಪ್ರವೇಶ ಅಸಮಾನತೆಯು ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ತಟಸ್ಥತೆಯ ದುರುಪಯೋಗ ಮತ್ತು ಅಧಿಕಾರದ ದುರುಪಯೋಗವಾಗಿದೆ.

![](../image/browdifftbcx.gif)

- ಎಡ: ಟಾರ್ ಬ್ರೌಸರ್, ಬಲ: ಕ್ರೋಮ್. ಅದೇ ಐಪಿ ವಿಳಾಸ.

![](../image/browserdiff.jpg)

- ಎಡ: ಟಾರ್ ಬ್ರೌಸರ್ ಜಾವಾಸ್ಕ್ರಿಪ್ಟ್ ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ, ಕುಕಿ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ
- ಬಲ: ಕ್ರೋಮ್ ಜಾವಾಸ್ಕ್ರಿಪ್ಟ್ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ, ಕುಕಿಯನ್ನು ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- ಟಾರ್ (ಕ್ಲಿಯರ್ನೆಟ್ ಐಪಿ) ಇಲ್ಲದೆ ಕ್ಯೂಟ್ ಬ್ರೌಸರ್ (ಸಣ್ಣ ಬ್ರೌಸರ್)

| ***ಬ್ರೌಸರ್*** | ***ಚಿಕಿತ್ಸೆಯನ್ನು ಪ್ರವೇಶಿಸಿ*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (ಜಾವಾಸ್ಕ್ರಿಪ್ಟ್ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ) | ಪ್ರವೇಶವನ್ನು ಅನುಮತಿಸಲಾಗಿದೆ |
| Firefox (ಜಾವಾಸ್ಕ್ರಿಪ್ಟ್ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ) | ಪ್ರವೇಶ ಕುಸಿಯಿತು |
| Chromium (ಜಾವಾಸ್ಕ್ರಿಪ್ಟ್ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ) | ಪ್ರವೇಶ ಕುಸಿಯಿತು |
| Chromium or Firefox (ಜಾವಾಸ್ಕ್ರಿಪ್ಟ್ ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ) | ಪ್ರವೇಶವನ್ನು ನಿರಾಕರಿಸಲಾಗಿದೆ |
| Chromium or Firefox (ಕುಕಿಯನ್ನು ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ) | ಪ್ರವೇಶವನ್ನು ನಿರಾಕರಿಸಲಾಗಿದೆ |
| QuteBrowser | ಪ್ರವೇಶವನ್ನು ನಿರಾಕರಿಸಲಾಗಿದೆ |
| lynx | ಪ್ರವೇಶವನ್ನು ನಿರಾಕರಿಸಲಾಗಿದೆ |
| w3m | ಪ್ರವೇಶವನ್ನು ನಿರಾಕರಿಸಲಾಗಿದೆ |
| wget | ಪ್ರವೇಶವನ್ನು ನಿರಾಕರಿಸಲಾಗಿದೆ |


ಸುಲಭ ಸವಾಲನ್ನು ಪರಿಹರಿಸಲು ಆಡಿಯೋ ಬಟನ್ ಅನ್ನು ಏಕೆ ಬಳಸಬಾರದು?

ಹೌದು, ಆಡಿಯೊ ಬಟನ್ ಇದೆ, ಆದರೆ ಇದು ಯಾವಾಗಲೂ ಟಾರ್ ಮೇಲೆ ಕೆಲಸ ಮಾಡುವುದಿಲ್ಲ.
ನೀವು ಅದನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿದಾಗ ಈ ಸಂದೇಶವನ್ನು ನೀವು ಪಡೆಯುತ್ತೀರಿ:

```
ನಂತರ ಮತ್ತೆ ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ
ನಿಮ್ಮ ಕಂಪ್ಯೂಟರ್ ಅಥವಾ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತ ಪ್ರಶ್ನೆಗಳನ್ನು ಕಳುಹಿಸುತ್ತಿರಬಹುದು.
ನಮ್ಮ ಬಳಕೆದಾರರನ್ನು ರಕ್ಷಿಸಲು, ನಿಮ್ಮ ವಿನಂತಿಯನ್ನು ನಾವು ಇದೀಗ ಪ್ರಕ್ರಿಯೆಗೊಳಿಸಲು ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ.
ಹೆಚ್ಚಿನ ವಿವರಗಳಿಗಾಗಿ ನಮ್ಮ ಸಹಾಯ ಪುಟಕ್ಕೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ
```

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ಮತದಾರರ ನಿಗ್ರಹ
</summary>


ಯುಎಸ್ ರಾಜ್ಯಗಳಲ್ಲಿನ ಮತದಾರರು ಅಂತಿಮವಾಗಿ ತಮ್ಮ ನಿವಾಸದ ರಾಜ್ಯ ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿಯ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್ ಮೂಲಕ ಮತ ಚಲಾಯಿಸಲು ನೋಂದಾಯಿಸಿಕೊಳ್ಳುತ್ತಾರೆ.
ರಿಪಬ್ಲಿಕನ್ ನಿಯಂತ್ರಿತ ರಾಜ್ಯ ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ ಕಚೇರಿಗಳು ರಾಜ್ಯ ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿಯ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್ ಅನ್ನು ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಮೂಲಕ ಪ್ರಾಕ್ಸಿ ಮಾಡುವ ಮೂಲಕ ಮತದಾರರ ನಿಗ್ರಹದಲ್ಲಿ ತೊಡಗುತ್ತವೆ.
ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್‌ನ ಟಾರ್ ಬಳಕೆದಾರರ ಪ್ರತಿಕೂಲ ಚಿಕಿತ್ಸೆ, ಕೇಂದ್ರೀಕೃತ ಜಾಗತಿಕ ಕಣ್ಗಾವಲು ಸ್ಥಾನವಾಗಿ ಅದರ ಎಂಐಟಿಎಂ ಸ್ಥಾನ ಮತ್ತು ಒಟ್ಟಾರೆ ಅದರ ಹಾನಿಕಾರಕ ಪಾತ್ರವು ನಿರೀಕ್ಷಿತ ಮತದಾರರನ್ನು ನೋಂದಾಯಿಸಲು ಹಿಂಜರಿಯುವಂತೆ ಮಾಡುತ್ತದೆ.
ನಿರ್ದಿಷ್ಟವಾಗಿ ಉದಾರವಾದಿಗಳು ಗೌಪ್ಯತೆಯನ್ನು ಸ್ವೀಕರಿಸಲು ಒಲವು ತೋರುತ್ತಾರೆ.
ಮತದಾರರ ನೋಂದಣಿ ನಮೂನೆಗಳು ಮತದಾರರ ರಾಜಕೀಯ ಒಲವು, ವೈಯಕ್ತಿಕ ದೈಹಿಕ ವಿಳಾಸ, ಸಾಮಾಜಿಕ ಭದ್ರತೆ ಸಂಖ್ಯೆ ಮತ್ತು ಹುಟ್ಟಿದ ದಿನಾಂಕದ ಬಗ್ಗೆ ಸೂಕ್ಷ್ಮ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸುತ್ತವೆ.
ಹೆಚ್ಚಿನ ರಾಜ್ಯಗಳು ಆ ಮಾಹಿತಿಯ ಉಪವಿಭಾಗವನ್ನು ಸಾರ್ವಜನಿಕವಾಗಿ ಮಾತ್ರ ಲಭ್ಯವಾಗುವಂತೆ ಮಾಡುತ್ತವೆ, ಆದರೆ ಯಾರಾದರೂ ಮತ ಚಲಾಯಿಸಲು ನೋಂದಾಯಿಸಿದಾಗ ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಆ ಎಲ್ಲ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ನೋಡುತ್ತಾರೆ.

ಕಾಗದದ ನೋಂದಣಿ ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಅನ್ನು ತಪ್ಪಿಸುವುದಿಲ್ಲ ಎಂಬುದನ್ನು ಗಮನಿಸಿ ಏಕೆಂದರೆ ರಾಜ್ಯ ದತ್ತಾಂಶ ಪ್ರವೇಶ ಸಿಬ್ಬಂದಿ ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿಗಳು ಡೇಟಾವನ್ನು ನಮೂದಿಸಲು ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್ ಅನ್ನು ಬಳಸುತ್ತಾರೆ.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- ಚೇಂಜ್.ಆರ್ಗ್ ಮತಗಳನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಲು ಮತ್ತು ಕ್ರಮ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಲು ಪ್ರಸಿದ್ಧ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್ ಆಗಿದೆ.
“ಎಲ್ಲೆಡೆ ಜನರು ಅಭಿಯಾನಗಳನ್ನು ಪ್ರಾರಂಭಿಸುತ್ತಿದ್ದಾರೆ, ಬೆಂಬಲಿಗರನ್ನು ಸಜ್ಜುಗೊಳಿಸುತ್ತಿದ್ದಾರೆ ಮತ್ತು ಪರಿಹಾರಗಳನ್ನು ನೀಡಲು ನಿರ್ಧಾರ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳುವವರೊಂದಿಗೆ ಕೆಲಸ ಮಾಡುತ್ತಿದ್ದಾರೆ.”
ದುರದೃಷ್ಟವಶಾತ್, ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್‌ನ ಆಕ್ರಮಣಕಾರಿ ಫಿಲ್ಟರ್‌ನಿಂದಾಗಿ ಅನೇಕ ಜನರು change.org ಅನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಲಾಗುವುದಿಲ್ಲ.
ಅರ್ಜಿಗೆ ಸಹಿ ಹಾಕದಂತೆ ಅವರನ್ನು ನಿರ್ಬಂಧಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ, ಹೀಗಾಗಿ ಅವರನ್ನು ಪ್ರಜಾಪ್ರಭುತ್ವ ಪ್ರಕ್ರಿಯೆಯಿಂದ ಹೊರಗಿಡಲಾಗಿದೆ.
ಓಪನ್ ಪೆಟಿಷನ್ ನಂತಹ ಇತರ ಕ್ಲೌಡ್ ಫ್ಲೇರ್ಡ್ ಪ್ಲಾಟ್ಫಾರ್ಮ್ ಅನ್ನು ಬಳಸುವುದು ಸಮಸ್ಯೆಯನ್ನು ಪರಿಹರಿಸಲು ಸಹಾಯ ಮಾಡುತ್ತದೆ.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್‌ನ "ಅಥೇನಿಯನ್ ಪ್ರಾಜೆಕ್ಟ್" ರಾಜ್ಯ ಮತ್ತು ಸ್ಥಳೀಯ ಚುನಾವಣಾ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗಳಿಗೆ ಉಚಿತ ಉದ್ಯಮ ಮಟ್ಟದ ರಕ್ಷಣೆಯನ್ನು ನೀಡುತ್ತದೆ.
"ತಮ್ಮ ಘಟಕಗಳು ಚುನಾವಣಾ ಮಾಹಿತಿ ಮತ್ತು ಮತದಾರರ ನೋಂದಣಿಯನ್ನು ಪ್ರವೇಶಿಸಬಹುದು" ಎಂದು ಅವರು ಹೇಳಿದರು ಆದರೆ ಇದು ಸುಳ್ಳು ಏಕೆಂದರೆ ಅನೇಕ ಜನರು ಸೈಟ್ ಅನ್ನು ಬ್ರೌಸ್ ಮಾಡಲು ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ.

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ಬಳಕೆದಾರರ ಆದ್ಯತೆಯನ್ನು ನಿರ್ಲಕ್ಷಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ
</summary>


ನೀವು ಏನನ್ನಾದರೂ ಆರಿಸಿದರೆ, ನೀವು ಅದರ ಬಗ್ಗೆ ಯಾವುದೇ ಇಮೇಲ್ ಸ್ವೀಕರಿಸುವುದಿಲ್ಲ ಎಂದು ನೀವು ನಿರೀಕ್ಷಿಸುತ್ತೀರಿ.
ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಬಳಕೆದಾರರ ಆದ್ಯತೆಯನ್ನು ನಿರ್ಲಕ್ಷಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಗ್ರಾಹಕರ ಒಪ್ಪಿಗೆಯಿಲ್ಲದೆ ಡೇಟಾವನ್ನು ಮೂರನೇ ವ್ಯಕ್ತಿಯ ಸಂಸ್ಥೆಗಳೊಂದಿಗೆ ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳುತ್ತದೆ.
ನೀವು ಅವರ ಉಚಿತ ಯೋಜನೆಯನ್ನು ಬಳಸುತ್ತಿದ್ದರೆ, ಅವರು ಕೆಲವೊಮ್ಮೆ ನಿಮಗೆ ಮಾಸಿಕ ಚಂದಾದಾರಿಕೆಯನ್ನು ಖರೀದಿಸಲು ಇಮೇಲ್ ಕಳುಹಿಸುತ್ತಾರೆ.

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ಬಳಕೆದಾರರ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವ ಬಗ್ಗೆ ಸುಳ್ಳು
</summary>


ಈ ಮಾಜಿ ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಗ್ರಾಹಕರ ಬ್ಲಾಗ್ ಪ್ರಕಾರ, ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಖಾತೆಗಳನ್ನು ಅಳಿಸುವ ಬಗ್ಗೆ ಸುಳ್ಳು ಹೇಳುತ್ತಿದೆ.
ಈ ದಿನಗಳಲ್ಲಿ, ನಿಮ್ಮ ಖಾತೆಯನ್ನು ನೀವು ಮುಚ್ಚಿದ ಅಥವಾ ತೆಗೆದುಹಾಕಿದ ನಂತರ ಅನೇಕ ಕಂಪನಿಗಳು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಇರಿಸಿಕೊಳ್ಳುತ್ತವೆ.
ಹೆಚ್ಚಿನ ಉತ್ತಮ ಕಂಪನಿಗಳು ತಮ್ಮ ಗೌಪ್ಯತೆ ನೀತಿಯಲ್ಲಿ ಇದರ ಬಗ್ಗೆ ಉಲ್ಲೇಖಿಸುತ್ತವೆ.
ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್? ಇಲ್ಲ.

```
2019-08-05 ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಅವರು ನನ್ನ ಖಾತೆಯನ್ನು ತೆಗೆದುಹಾಕಿದ್ದಾರೆ ಎಂಬ ದೃ mation ೀಕರಣವನ್ನು ನನಗೆ ಕಳುಹಿಸಿದ್ದಾರೆ.
2019-10-02 ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್‌ನಿಂದ ನಾನು ಇಮೇಲ್ ಸ್ವೀಕರಿಸಿದ್ದೇನೆ "ಏಕೆಂದರೆ ನಾನು ಗ್ರಾಹಕ"
```

"ತೆಗೆದುಹಾಕು" ಪದದ ಬಗ್ಗೆ ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್‌ಗೆ ತಿಳಿದಿರಲಿಲ್ಲ.
ಅದನ್ನು ನಿಜವಾಗಿಯೂ ತೆಗೆದುಹಾಕಿದರೆ, ಈ ಮಾಜಿ ಗ್ರಾಹಕರಿಗೆ ಇಮೇಲ್ ಏಕೆ ಬಂದಿದೆ?
ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್‌ನ ಗೌಪ್ಯತೆ ನೀತಿಯು ಅದರ ಬಗ್ಗೆ ಉಲ್ಲೇಖಿಸುವುದಿಲ್ಲ ಎಂದು ಅವರು ಉಲ್ಲೇಖಿಸಿದ್ದಾರೆ.

```
ಅವರ ಹೊಸ ಗೌಪ್ಯತೆ ನೀತಿಯು ಒಂದು ವರ್ಷದವರೆಗೆ ಡೇಟಾವನ್ನು ಉಳಿಸಿಕೊಳ್ಳುವ ಬಗ್ಗೆ ಯಾವುದೇ ಉಲ್ಲೇಖವನ್ನು ನೀಡುವುದಿಲ್ಲ.
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

ಅವರ ಗೌಪ್ಯತೆ ನೀತಿ LIE ಆಗಿದ್ದರೆ ನೀವು ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಅನ್ನು ಹೇಗೆ ನಂಬಬಹುದು?

</details>

---

<details>
<summary>ನನ್ನನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ

## ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಇರಿಸಿ
</summary>


ಕ್ಲೌಡ್‌ಫ್ಲೇರ್ ಖಾತೆಯನ್ನು ಅಳಿಸುವುದು ಕಠಿಣ ಮಟ್ಟವಾಗಿದೆ.

```
"ಖಾತೆ" ವರ್ಗವನ್ನು ಬಳಸಿಕೊಂಡು ಬೆಂಬಲ ಟಿಕೆಟ್ ಸಲ್ಲಿಸಿ,
ಮತ್ತು ಸಂದೇಶ ದೇಹದಲ್ಲಿ ಖಾತೆ ಅಳಿಸಲು ವಿನಂತಿಸಿ.
ಅಳಿಸಲು ವಿನಂತಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಖಾತೆಗೆ ಯಾವುದೇ ಡೊಮೇನ್‌ಗಳು ಅಥವಾ ಕ್ರೆಡಿಟ್ ಕಾರ್ಡ್‌ಗಳನ್ನು ಲಗತ್ತಿಸಬಾರದು.
```

ನೀವು ಈ ದೃ mation ೀಕರಣ ಇಮೇಲ್ ಅನ್ನು ಸ್ವೀಕರಿಸುತ್ತೀರಿ.

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

"ನಿಮ್ಮ ಅಳಿಸುವಿಕೆಯ ವಿನಂತಿಯನ್ನು ನಾವು ಪ್ರಕ್ರಿಯೆಗೊಳಿಸಲು ಪ್ರಾರಂಭಿಸಿದ್ದೇವೆ" ಆದರೆ "ನಾವು ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವುದನ್ನು ಮುಂದುವರಿಸುತ್ತೇವೆ".

ನೀವು ಇದನ್ನು "ನಂಬಲು" ಸಾಧ್ಯವೇ?

</details>

---

<details>
<summary>_klaku min_

## Mi nuligis abonon kaj ricevis tro multajn retpoŝtojn
</summary>


La uzanto nuligis sian 'Cloudflare stream' abonon kaj li ricevas retpoŝtajn memorigilojn ĉiutage por rememorigi lin pri nuligita abono.
Ne estas malaprobita butono. Kiel vi ĉesas ĉi tiun frenezon?

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

Cloudflare diris al ĉi tiu uzanto kontakti subtenteamo kaj peti ĉiujn viajn enhavojn forigi.

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## Aliaj informoj

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---

## ದಯವಿಟ್ಟು ಮುಂದಿನ ಪುಟಕ್ಕೆ ಮುಂದುವರಿಯಿರಿ:   [Kion vi povas fari por rezisti kontraŭ Cloudflare?](kn.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
